自從3日前PUT左美團就開始失眠了

好在我有牛仔對沖

等你put 我啊嗱

咁耐都未0.01 ?

放心 好快長眠

星期一可能見

當WRITE OFF

小米啲put入得唔靚啲人都要$12/13先開始收成